發現老公/老婆有婚外情會點做？

假設已經生左仔
如果有人同你講
你老公/老母出面有另一個
你會點做？

A) 扮睇唔到當冇事發生
B) 即時攤牌問清楚
C) 離婚，唔要個細路方便自己搵下個
D) 離婚，死都要帶個仔走

E)打撚死佢同個姦夫

我老母出面有一個？

搵唔到姦夫係咪淨係打死個老婆

你講緊乜

你講：你老公/老母出面有另一個
我1999？

sor手殘

F)剪JJ